大學生申請貸款揀邊間好？

睇過UA財務，借10000蚊，還24個月，每個月還$499，利息算唔算高？
大家有冇其他好推介？唔該！

Non mean